示威者：趕戴耀庭出中大

source: now 新聞台

臨時演員都係演員

做乜撚

背好d先啦

背錯有冇錢收?

唔可以過去中大食飯牙

就算要趕 你要趕戴耀廷定戴耀庭

精神d 臨時演員都係演員

同689 好特首有異曲同工之妙

這是正式錄用的演員嗎？

蝗蟲生仔正仆街.jpg

岩呀
趕撚走佢

中大唔係大呀?

Sorry 我打錯

A. 戴麟趾
B. 戴安娜
C. 戴耀庭
D. 戴卓爾

呢鋪戴耀庭又真係幾無辜

做得好！港大教職員去中大做乜

我哋要尊重支那狗嘅無知

笑撚左

事實又證明左親中共既智商有限

睇左中出

中大唔係大學呀？

示威者：咩...咩啫，中國香港大學咪即係中大囉

支持大學校監下台問責

佢事實係老點左其他人去坐監，佢自己就繼續返工先最離譜

牙你老母

文革

極度懷疑呢班人根本就係港獨狗派去嘅25仔 希望中央人士可以點點佢地相

係中大趕走港大嘅副教授

我相信cu真係有個叫戴耀庭

佔中問責
校監落台

On9係無極限